呢場運動除左需要物資同後勤既支援，長遠來講仲需要建立一個可以做到Learning and development既平台

我地面對緊既係一個堪稱人類史上規模最大，最喪心病狂，心狠手辣同詭計多端既極權政體，坦白講，戰鬥力十分懸殊，亦要有心理準備係一場長期抗爭。外國勢力雖然係關鍵時刻能夠有力助攻，this is, after all, our destined battle，呢個係香港既宿命來。要打贏呢場硬仗，無論係和理非定勇武，後勤支援定文宣都需要不斷進化。任何稍有規模既公司都會有培訓部門甚至企業大學，政府有專門既公務員培訓，警察有學堂，共產黨都有黨校。Learning and Development 一來可以培養新血同協助大家轉型，二來可以幫助戰線上既各位不斷進步，三來可以促進研發同長遠規劃，令大家有更清楚既方向同目標!

特別聲明絕非建立大台，純粹想更有效率整合知識同經驗，令大家可以一齊進步，裝備自己。在下不才，暫時只lum到以下呢幾瓣，勉強用來拋磚引玉:

政治及社會學系
短期願景: 培養政治意識同對社會，歷史既了解，啟發更多人深度思考同以史為鑑，增強議政能力
長期願景: 幫助大家從長遠角度同宏觀角度探討香港前路，培養香港重光後既管治人才
• 革命及政治理論
• 各國抗爭及革命歷史
• 政治哲學
• 國際關係及全球政治
• 社區及社會研究
• 社會議題及政府政策
• 文化研究
• 政制研究
• Public Administration

軍務學系
短期願景:提升前線勇武嘅作戰能力同埋裝備等級，培訓更多勇武新血，提高行動效率同埋減低受傷機會。
長期願景:長遠來講我地可能需要全民皆兵，打情報戰或者滲透戰，亦可能需要由雜牌軍升級成比較有系統既武裝力量，香港人唔似大陸同外國一樣有機會服兵役，所以軍事知識普遍近乎零，呢個係我地一個主要既弱點。我們需要為此準備!
• 防身及搏擊術
• 佈防及物資策劃
• 現場戰術及戰略
• 群眾人群管理及疏散
• 武器及裝備運用
• 軍事情報管理
• 軍隊管理及訓練

理工學系
短期願景:培養魔法師，裝修師傅同工程兵
長期願景:普及相關理工知識，研發新裝備，化知識為戰力
• 應用化學
• 土木，水利及機電工程
• 應用物理
• 材料科學
• 軍備及軍火研究

傳理及藝術學系
短期願景:幫助文宣組同公關組進化，更有效爭取外國同輿論支持，改善公眾形象
長期願景:we connect!
• 平面設計及美術
• 影片剪接及製作
• 社交媒體傳播學
• 群眾心理學
• 新聞及媒體
• 資訊系統
• 公共關係
• 寫作技巧
• 個人形象和風格，談吐及說話技巧

財務經濟學系
短期願景: 幫助大家提升個人財政健康，更有效率集資及分配資源
長期願景: 打經濟戰甚至金融戰所需的宏觀及微觀經濟學知識，金融知識及財技
• 籌款
• 財務及會計
• 經濟，金融和銀行體系
• 理財技巧
• 商業及投資

法律學系
短期願景: 提高國際法戰線戰力同手足既法律意識，
長期願景: 推動香港法制改革，平衡三權及建立新既政治制度，改革警隊，擴大國際法戰線
• 香港刑事法
• 香港三權運作
• 民事及刑事訴訟
• 國際法及國際公約
• 法證及鑑證
• 個案調查技巧
• 警務知識

身心靈學系
短期及長期願景: 普及急救知識，提升大家既身體及心理質素，齊齊整整煲底相認
• 個人健康及營養管理
• 急救，醫療及護理
• 情緒健康及情緒輔導
• 情緒管理

另可考慮宗教及民俗學系(信則有不信則無):
開闢超自然戰線